[眼鏡撚]Hoya 1.74單非球面鏡片和 Hoya 1.7雙非球面鏡片邊個厚啲?

本人右眼625度 散光75度
左眼600度 散光175度
想配幼身眼鏡
請問那個岀來效果邊緣好看更薄一點？ 謝謝

1.74掛，但應該點都唔會薄得去邊

無嫁啦，搵個框粗少少，無咁明顯

真係分別唔大咩
薄返零點幾毫米都好啊

1.74

但係雙非睇野側面好d

差好少，你叫佢幫你飛一飛條邊囉，無咁明顯

兩樣都試過
可以話冇撚分別